蘋果記者唔該入一入嚟

記者朋友 巴絲們大家好
唔知大家有無印象早幾年有個網站可以俾公眾查閱議員投票紀錄？

裡面有晒所有議員嘅投票紀錄 介面清晰 非常User Friendly!

但呢個網站自從第五屆立法會會期(2012-2016)完咗之後就冇再Update

依家普羅大眾要睇議員投票紀錄就只可以上立法會個網睇
唔係話check唔到 不過冇電腦就唔使旨意極速check到紀錄

屌你 啲字細到呢
梁國雄議員.jpg
再講 個介面真係古老石山

如果蘋果可以做埋議員投票紀錄，暫時諗到好處有二
1. 方便市民監察議員
依家好多市民／選民根本唔會逐個逐個會議上Legco個網睇 根本正常人係無可能有咁多時間喺度keep住開pdf mon住啲議員
2. 做大個餅
有人話：其實依家蘋果收錢只會令到讀者光譜縮窄。但如果蘋果可以做埋呢一範，相信有唔少中立／藍絲願意課金睇蘋果

另外 可以參考英國They Work For You

對該議員有一個投票取態概覽

根據議題分門別類

按照日期排序

推到記者朋友入嚟

記者朋友

記者朋友你地好

謝謝巴打

推

push

好似幾好

開啱台 麻煩大家入去幫手推下

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

Push

又幾方便

蘋果點會搞呀, 泛民太多出賣香港人嘅投票記錄
尤其係民主黨